覺唔覺食完煙後，射d 精好臭？

真係臭過平時好多

所以咪食事後煙囉

幫你吞哂佢